窮人賣機一問

請問lenovo g40-80賣到幾錢？
Notebook黎上肥花唔見有做唔到參考

推

出左兩年低階機
新高登應該幾百到一千

lm。
咁岩想買部2手

幾百至一千

幾百到一千

巴打賣幾錢?

你出幾多

借連登賣廣告
講價=可

本身都唔知價, 平就買,貴就不了